# treinamento_projetos

Repositório para recebimento dos projetos do treinamento em Django realizado nos dias 17 e 18 de setembro de 2020. Para os imersionista da Fábrica de Software - UNIPE
Atennção imersionista:
Antes de começarem o projeto. Você devem clonar este repositório.
Cada um deve criar uma branch como o nome completo.
E depois remeter, na branch criada, seu desafio.